洗腦教學由jpc做起

新手開po唔知會唔會死圖
元朗地區官校
呢條友玩jpc玩到上撚曬腦？
祝你考警成功啦屌你老母

自推

推 屌你老母臭閪 真係丟曬架

推

講返 元朗砌字名校

黑警！死全家！

冇事就記者朋友
有事就記你老母

咁多野唔做去做狗

洗腦洗得咁嚴重

中學做起

輕輕一推

砌字名校又得一分

真係越來越多on9仔

我cap我fd嘅story，推呀推

SO YAN CHING

Push啦，00後唔可以被呢啲人整衰個名

唔該曬ching

條撚屌2014年已經好撚出名
出名on9唔諗用腦諗野
係呀話緊你呀Google旅行家
幫你出名還你心願
So Yan Ching

共享港共榮耀

砌字名校係咁上吓啦

做乜del story 呀唔係好撚威咩

挽？

點解砌字名校好似特別多柒頭博出位嘅?

狗係唔識字

就係呢條撚樣個狗相由以前已經有

原來仲有 JPC呢樣嘢

戇鳩仔以為自己玩過下少年警訊就可以做黑警殺人

pish

讀完毅進又可以做狗

關我地鳩事咩

你老母俾人中出緊又關唔關你事？